咩撚野叫「食雞」

頭先撘地鐵聽到幾個學生妺同個男仔講 今晚要食雞雞 偷聽左陣 發現原來係講緊game 聽完之後 我繼續底頭轉珠
食雞其實係咩game ? 玩啲咩？ 完全冇聽過

鬥獸棋

佢地約埋去KFC 啫

你隻垃圾隱青幾年無出過街呀
食雞咁正都未玩過
係咪無朋友陪你玩

垃圾遊戲用埋啲戇鳩垃圾term

叫雞

食撚囉

蝗語黎，食雞巴

=叫雞

人哋去斬料你都咁多意見架

kfc 新出果隻game
你唔係未聽過呀

嘩真係濕撚曬喎!
未玩PUBG 之前我係一個頭油死毒撚
自從玩咗呢隻game之後， 啲信心返撚曬嚟，仲變得好有自信，食到幾十條處女

社交能力仲好撚咗好多， 識多咗好多朋友，考試仲100分添

141

佢意思係含撚

一隻遊戲都要俾你地咁樣講到咩咁 點解你地唔諗下當年玩轉珠甚麼跑 個陣 再上一代既年輕人可能都係係度講依家啲𡃁仔玩咩咁架

咁佢地又無講錯
佢地係要食雞
如果係講玩食雞就有問題

屌咁到底係玩雞定食雞啊 玩食雞係咩料